美心支飲管學左食神？

咁撚粗既
唔撚好再粗d 好似含撚咁

咪可以滿足肥婆既欲火